其實全世界都唔撚需要理共產黨條濕鳩新彊反恐紀錄片, 共產黨只不過係想倒果為因,合理化自己所做既野

新彊人唔撚會冇啦啦攻擊漢人
好撚明顯就係因為比共產黨迫害到痴撚左線先會咁做
共產黨條濕鳩新彊反恐紀錄片係唔撚會同你講點解新彊人會反共產黨反漢人, 又唔見新彊人反黑人, 反白人?
恐怖份子係不論膚色無差別攻擊無辜既人, 新彊人好撚明顯就係攻擊迫害緊佢地既人種, 姐係好似香港某D勇武派咁, 似報仇雪恨多過似恐襲

所以全世界都可以無視條濕鳩新彊反恐紀錄片

如果拉新彊人入集中營係合情合理合法
咁姐係拉鳩晒全香港裝修開既勇武前線入集中營都係合情合理合法
姐係拉鳩晒智利示威者同法國黃背心入集中營都係合情合理合法
拉鳩晒廣東茂名人入集中營都係合情合理合法
因為大家都係做緊差唔多既野, 都係有打爆過建築設備同攻擊過政權傀儡

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post